澳洲延長簽證「港人貢獻重大」

節錄

澳洲延長簽證「港人貢獻重大」

為回應北京對香港實施港版國安法，澳洲政府為香港特區護照持有人提供新簽證安排，新政策上周五正式生效。當地的香港留學生、畢業生和從事某技術工種人士，現能延長簽證五年並申請永久居留權。

澳洲移民部署理部長圖治（圖）發聲明指，「澳洲擁有吸納香港最佳和最優秀人才的長久歷史，他們對我們經濟增長和創造職位上有重大貢獻」，。。。。。。。

五年後可申永居權

受惠於新政策的包括持臨時畢業生簽證或技術短缺簽證的香港特區護照持有人，其居留簽證會自動獲延長五年。

現時或未來在澳洲留學的港人在完成高等教育課程後，也可獲五年畢業後臨時簽證。。。。。。。。

當五年簽證或簽證延期屆滿後，港人只要通過品格、安全和健康檢查便可申請永久居留權。

在澳港人組織「澳港聯」發言人指，新政策生效令在澳港人既感恩又欣喜，。。。。。。。

澳洲政府網站／澳洲廣播公司

大把支那豬拎廁所板沖過去